Tender騙局，終於到我玩

唔講咁多。睇圖

How much 1Q

姐係雞

之後呢屌你老母.得一張圖 夠你睇定我地睇

今晚仆野好不好

以為公司出tender

投標...

你可以說普通話嗎？